[突發] 炮台山B 出口有街坊俾狗圍 召喚記者！！！！

pish

推

Push

真街坊 俾十幾個防暴狗圍呀

巴打救人呀

唔好單機我吖

1

2

3

光

復

香

港

幫推！

時

代

推上熱門呀！

革

有無直播link

命